Samsung Galaxy Tab S Pen

想問下Ching有冇人試過用其他代嘅s pen用落其他tablet到？

小弟用緊samsung tab s6 枝s pen太扁，有時揸得吾舒服。e幾日上網睇samsung之前出過tab s6 lite，佢枝s pen圓d感覺上會好揸d。同佢新出嘅Tab s7嘅s pen都係。

所以小弟想知其實其他代嘅s pen可吾可以用落我部tab s6到？得嘅話可能諗住睇下有冇得買尼用

可以 , 基本上所有S-Pen都得

你咪袋住你支S6 Pen去電器鋪試下部S7 demo

正常嚟講，如果你支嘢篤落S7用到，咁S7 pen應該篤落你S6都用到

感謝ching

講埋 , 我之前都係用Tab S6 , 完全明你意思 , 支S Pen真係唔好寫/畫
最近換左Tab S7+ , 支筆好好多 , 但其實仲有另一個選擇. 你search下Staedtler Noris digital Pen , 係出比Galaxy Tab或其他用Walcom技術既touch screen. 支筆冇制但我覺得仲好 , 唔會㩒錯

可以，睇過有YouTuber將新筆用落第一代Note上面都無問題

但咁係吾係用吾到s pen原本d機能？純粹用尼寫字？

同Ching有冇試過用S7嘅s pen用吾用到係S6到？如果得我就直接可以買

Ching可吾可以share段片嘅link尼睇下？

吾你老母

之前喺公司開無痕睇到，揾唔返記錄

okok thx Ching